九巴上客後開車突「反軚」 九巴車長扭傷手

黃大仙發生交通意外。上午11時49分，一輛91M線九巴於龍蟠街3號星河明居對開巴士站上落客後，姓黃（50餘歲）車長遂扭軚開車，期間疑因軚盤太重往反方向轉，致黃左手扭傷，幸巴士未有撞及任何車輛，亦無乘客受傷。警方正調查意外原因

粉軚

肥佬黎

咁你咪成個人轆埋落山囉

斬豬肉嚇親

馬英九睇錶